Bomberman-ORGA
Este es un proyecto que tiene como fin, utilizar la comunicacion de un puerto paralelo
simulando un puerto serial con un reloj y un puerto de transmisi'on de datos. Lograndose comunicar con 
los registros de desplazmientos y estos a su vez muestran en la matriz fisica de leds el resultado.
